# Заготовки для ответов на ДЗ
Задание выполнено аккуратно и без явных недочётов.
С программой всё в порядке, стиль единообразный, всё аккуратно. 
Продолжайте в том же духе.
Если возникнут вопросы, темы для обсуждения или предложения обязательно пишите в группе на Facebook.

# Занятие 1.1
Программа запускается
Очень хорошая работа: код понятный, названия переменных соответствуют их назначению. Продолжайте в том же духе. 
Есть числа, значение которых сложно понять из контекста. Я бы, возможно, выделил для них отдельные переменные и дал им соответствующие названия.
Есть определения функции и цикла и они более-менее сответствуют реальности.

Есть ряд недочётов, на которые следует обратить внимание.
Стоит придерживаться единого стиля оформления кода.

Переменные стоит называть в стиле "underscore notation", 
когда слова разделяются подчеркиванием и начинаются с маленькой буквы.

Перед запятой пробел ставить не принято, но после запятой пробел ставить стоит.

# Занятие 1.3
## Нормальный набор визитов
[[1, 10], [21, 45], [140, 180], [181, 181]]
## Набор визитов с нарушением ограничения 90 дней
[[1, 10], [21, 45], [91, 180]]
## Накладывающиеся визиты
[[1, 10], [5, 15], [12, 30]]
## Начало позже окончания
[[1, 10], [15, 5]]
## Визит в будущем: 
[[1, 10], [21, 45], [71, 80], [141, 180]]
План: 265
Ответ: осталось 50
План: 240
Начало: 60 осталось 40

# Занятие 1.5
## Добавление визитов
## Набор визитов с нарушением ограничения 90 дней
v [1, 10] v [21, 45] v [91, 180] тут должна произойти ошибка
r (91, 180) -- если добавился, по=хорошему не должен добавляться
v [71, 80] v [141, 180]
p 265 -- ожидаем 502

# Занятие 2.2


1
12
123
1234
12345